今次咁都可以傾得成, 真係當d散戶狗咁撚既極

風向轉得快撚到

玩撚晒屌你